身分證比人影低左可以點搞

最近發現我屋企人用左我個名去電話公司上台
原來佢影左我身分證去搞
（估唔到原來身分證副本可以做到咁多野）
我諗佢可能仲自製左授權信再拎埋住址證明之類
依家上台都事小 唔知之後佢又會無啦啦做d咩
有冇巴打知道可以點搞
我報失身分證再換過張有冇用

上連登開post問

幫你借錢

告佢偽造假文書

身份證副本劃線
寫copy，並寫只限用於XX用途日期
簽名

無呢啲唔認數是常識吧

細佬妹嗎？咁大膽?

換身份證 issue date唔同咗應該有用

去台check 下咪得lor

佢影左相可以隨時自己印副本
我又唔係想搞大件事 比佢用黎上台冇乜所謂
只係唔想佢日後可以再用黎唔知做乜
就黎番屋企都要鎖起個銀包

可能係趁佢沖涼, 影佢身份證 同 print 出嚟呢
唔一定關樓豬事架喎

認真 , 你換左新 ID 未 ?

如果未 , 可以報失, 換張新 ID 咪唔同哂囉

到時你證明你自己幾時幾時換左新 ID
但有人仲用舊 ID 去申請乜柒
你告到上法院 你有著數

未換啊 我都打算報失換過張
始終係屋企人 都唔想搞到要報警要告咁大
只係想佢之後唔可以再用黎申請其他野

多謝巴打認真比意見
睇黎我都係換張新既 以後番屋企收好銀包

想問換左新ID有D咩唔同左

你個樣唔同左囉

我之前唔見過身份證
報失之後張身份證既相 同之前一樣